情況不妙！示威者冇可能應付到律政司濫告/警黑聯手暴侵害

濫告年輕人都可以話唔怕，坐監係以後嘅事，

但係黑警暴力升級，加上各區白衣黑社會 用刀等武器襲擊， 已經唔係赤手空拳身型瘦削嘅示威者可以抵抗.

而家應該分一小部分人轉為地下抗爭，重點對應（用字要戴頭盔) 黑警、黑社會、犯法官員！

地下抗爭者可以無限量加入廢中廢老，咁樣黑警就唔可以單靠打壓年輕人嚟達到目的！